聽日幾點開始投,邊度有票站？

我又要投,係咪帶身份證就得